點解d 馬 可以 突登減分落班?

冇認真競賽

算唔算造馬？

明知佢造你都吹佢唔脤
隻馬又唔識開口指証騎師揸流灘

問一問華人冠軍練馬師